返工成日俾上面啲大粒用cam監示住

有咩方法可以對抗？

辭職

痴撚線公司

我個度都係,前同事做到有精神病

裝返個cam望鳩佢

裝個Cam望住佢個Cam,咁佢個cam ge 一舉一動你都睇得倒!